---
title: 'Las 100 Mejores Voces.'
date: 2009-01-11T16:50:00.000+01:00
draft: false
tags : [Rock, Musica, Voces, Listas]
---

[![](http://4.bp.blogspot.com/_VT_cUiG4gXs/SWoWszrsjgI/AAAAAAAAAXc/d7fo7TOMxS0/s320/Rock-Roll-066-John-And-Paul.jpg)](http://www.blogger.com/goog_165936724)

[  
](http://www.rollingstone.com/news/story/24161972/the_100_greatest_singers_of_all_time/print)

En el último número de **Rolling Stone**, aparecen las 100 mejores voces de todos los tiempos, es un artículo muy interesante, aunque no todos le damos la razón, no obstante disfrutarlo y discutirlo con comentarios. ¿Cuáles son los vuestros?, ¿Cuáles faltan?. Yo necesitaba mas cerca a Bono (**U2**), a Amy **Winehouse**, **Kurt Cobain**....